吐露港搞乜，好似好大鑊

大埔

今日全港駕駛者抗議歐陽若曦同候夫比沃門狗夾硬屌走冠軍

嘩好彩早少少番左來 唔係應該可以打埋邊爐先番

9點幾先經過呢度.......

好儉.........

宜家仲搞緊

琴晚好彩臨時去咗老銅食飯，行紅獅返大埔